\subsubsection{Package: map}
Dieser Teil der Map Komponente behandelt im Wesentlichen die Verarbeitung der gegebenene Informationen zu einem Kartenbild.

\paragraph{Entwurfsphase}

\begin{figure}[here]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{img/systemparts/mapmodel.pdf}
	\caption{Klassendiagramm zum Package: map}
	\label{fig:map}
\end{figure}

\paragraph{Änderungen}

	\subparagraph{Klasse DisplayPOI}
	Die Klasse wurde hinzugefügt.
	
	Sie repräsentiert eine Datenstruktur, die die Koordinate eines POI mit einer ID kombiniert.
	
	\subsection{Klasse DisplayWaypoint}
	Die Klasse wurde hinzugefügt.
	
	Sie repräsentiert eine Datenstruktur, die die Koordinate eines Wegpunktes mit einer ID kombiniert.
	
	\subparagraph{Klasse: MapModel}
	\begin{description}
		\itnl[public static MapModel initialize(Coordinate c, MapController mapController, Point size)] Hinzugefügt, da das MapModel bestimmte Referenzen braucht, um initialisiert werden zu können.
		\itnl[public Coordinate getUpperLeft()] Hinzugefügt, da die minimale Tile-Nummer der obersten linken angezeigten Kachel benötigt wird.
		\itnl[public float getCurrentLevelOfDetail()] Hinzugefügt (einfache Getter-Methode).
		\itnl[public void shift(DisplayCoordinate delta)] Hinzugefügt. Verschiebt die Karte, d.h. zeichnet die Bitmap neu. Übergeben wird die Anzahl der Pixel in x- und y-Richtung um die verschoben wurde.
		\itnl[public boolean zoom(float delta)] Hinzugefügt (neue Möglichkeit zum Zoomen).
		\itnl[public boolean zoom(float delta, DisplayCoordinate c)] Hinzugefügt (neue Möglichkeit zum Zoomen).
		\itnl[public boolean generateOverlayImages()] Zusammengeführt aus generateMapOverlayImages() und generateRouteOverlayImages().
		\itnl[public void onChangeOfActivePOICategories()] Entfernt, übernimmt der MapController.
		\itnl[public Location getNearbyLocation(Coordinate c)] Entfernt, da nicht benötigt wird.
		\itnl[public void notifyMoveWaypoint(List<DisplayCoordinate> lines)] Hinzugefügt, um das Model zu benachrichtigen, wenn ein Wegpunkt verschoben wurde.
	\end{description}
		
	\subparagraph{Klasse DisplayCoordinate}
	Verschoben in Shared.
		
	\subparagraph{Klasse MapStyle}
	Verschoben in Tile.
		
	\subparagraph{Klasse CurrentMapStyleModel}
	Verschoben in Tile.